珍珍出番雞條

諗返起以前隻牛仔片 厚身果隻好食過後期格仔版

係呀
好想佢出番舊版牛仔片

咸到生腎石但好正

點解我印象中既珍珍雞條係縲絲粉形